林建名兒子驚人言論：韓國新天地事件係因為宗教自由嘅禍害

林建名個仔林孝信。
大家可以睇吓佢FB嘅言論，
有幾９唔搭８。
佢同成龍講嘅嘢一樣，話人係需要管。
佢係何君堯支持者，深藍營。
歡迎上佢FB大家管吓佢。

BTW，
聽講佢十幾歲時因為貪玩衰過偷竊，
不過請得起律師打官司，被判守行為唔使入冊。
真，人真係需要管，但只限窮人，有錢人就可以逍遙法外。

人類是需要腦袋的

點諗都係共慘黨禍害

究竟佢後媽細D定係佢細啲

中國肺炎大爆發，有冇諗過係冇宗教自由的禍害

50億身家 逾千性伴侶 77歲林建名親爆瘋狂性史

#人類係需要管制的

其實有佢老豆同冇佢老豆有分別嗎?

叫佢問老豆借條女佢𨳒住先啦。

香港人驚人言論：武漢肺炎事件係因為中國共產黨一黨專政嘅禍害

喺你哋笑緊「爺孫戀」嘅時候，
有冇諗過某程度係「長者性愛自由」嘅禍害
#林考信老豆碌鳩是需要管制的

CLS

支持捉李文亮造謠
咁自由亂講野

呢個問題..... 以前黃子華都想問謝賢同謝霆鋒

個傻仔DEL咗POST

你不是不怕嗎?DEL甚麼?
HOWARD LAM, YOU ARE PATHETIC.